［七一回歸］再次提醒大家唔好嗌口號

盡量唔好比位人入啦 大家都係行街

戇鳩

你智商無問題嘛？

應該係唔好嗌住

到時一定有人帶起嗌 然後又一齊嗌
靜默遊行嗰次都係

㾗十開始到時又俾佢哋未聚埋就驅散

太早開始

五大訴求

以免啲人一入黎就屌 你地諗下要承擔嘅後果
嗌完自我感覺良好 之後係咪抗爭完成返屋企打飛機？
Be water大家

仲五你老母咩 訓醒未

唔想俾佢入，不如唔好出

到時實有鬼嗌口號

我喊支持一國一制呀

叫口號係鬼 唔出黎又係鬼 沖又係鬼 全香港人都係鬼

靜靜哋行街購物

用手機播口號影片呢？

個個都有自己諗法
想就嗌唔想就唔嗌
你可以提醒人嗌同唔嗌有咩好/壞
但希望你唔好嘗試控制/影響其他人
一齊加油

邊個話今次係靜默遊行

已封鎖會員 Patrick_Star

如果有十萬人一齊叫口號，警察會捉邊個

光復香港，時代革命，香港獨立，香港人，建國

on9

張曉明話嗌「七唔八打」都會違反国安法
話咁樣係造謠

連登仔話黃店搣晒文宣就唔再係黃店
我地71出到黎唔嗌口號咁都仲算係抗爭緊咩？
出黎唔嗌不如唔好出

7 1 回龟，我屌你老母

多謝你 所以我補多句pin左

上次沉默遊行，有班人嗌，有班人唔嗌，唔嗌果班經過班狗既時候，聽到狗狗細細聲話已經Mark實咗嗌果啲人，結果嗌果班一經過即刻拉咗

咁大膽

重用緊依個邏輯

所以大家自己諗 想大家可以有多個方向思考

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

傻閪

但啲鬼好醒 周圍都有

睇人數決定

兩睇啦，同一個logic
十萬人唔撤 或者 十萬人鳥獸散

agree

有冇多啲意見？一齊討論下

個個嗌佢係咪拉曬？

推

視乎情況

哦

推
唔係自己亦有可能害到人

認真答你
係

你估中國冇地方放香港人？諗多左

On99

個個帶口罩
點分邊個打邊個?
大包圍

有冇睇pin?真心想大家諗多步

嗌口號都係鬼就快連出嚟遊行都係鬼

睇到個標題已經笑左出聲
真係垃圾到無人有 自我噤聲
唔好激嬲共產黨？

然後？

最簡單既嘢偏偏冇人做

越禁就越要做 唔係咩

若果咁驚不如唔好出喇
踏足香港島佢都可以話你犯法

咁你想嗌完果下自我感覺良好之後入去坐
定係理性諗下有啲咩做完更實際

出入平安 留意天眼

巴士狗鐵商場都多左好多

咪係
你地無包實嘅就唔好跟著嗌咪得

(認同)

所以就講 做之前諗定承擔嘅風險有幾高
你唔嗌比人捉 其實點都低過你大嗌嘅風險

Between你出左未？

黃絲們 手足們 很難過 對吧？

依家唔係最壞情況，而係僅僅開始

[最後的自由一夜] 香港民族使我驕傲 多謝香港人

立場新聞：願我們萬眾一心，冒住炮火前行，毋負此生

銅鑼灣 駱克道已有大廈天台新安裝「人面識別」鏡頭，對住駱克道同東角道方向

包實做 附近無人同你一樣包著都唔好做

已經有手足到咗 準備好
大家經過就寫張啦

【七一和你寫】

民陣七一遊行首次遭警方反對，惟網上仍有人呼籲今日下午去行街。近中午，銅鑼灣東角道已有近 50 名警員戒備。有人擺「和你寫」街站，呼籲市民寫信或字條以鼓勵因抗爭運動被囚人士。一名眼神堅定的市民在一隊警員前舉起「和你寫」、「毋忘手足」的標語。

出左未？

帶口罩 鬼認到......

仲洗問

咁不如今日唔好出啦反正香港人而家都冇嘢可以做到

叫中國共產黨萬歲。電腦大爆炸

諗得太簡單 你做每一件事都要非常小心

比狗咬記得大叫
做咩阻止我慶祝回歸 你有咩居心

咁你呢？出左未？

咁出去做咩？真係行街？吹咗大雞出去原來真係行街

樓主都係提供多個思路俾大家，睇628果次都明嗌口號嘅被拉風險高好多，唔嗌口號嘅做法都係一個be water嘅選擇

出去行街shopping就一定出 但係你可唔可以答我有咩可以做到

我只係想買野

出唔代表想佢入

係

人數首要條件
嗌左唔一定有好處

香港最叻multi task

叫乜都好，唔好畀人拉到就得，冇人叫你企喺警曱隔離叫

咁你個題就應該係叫人諗清楚
而唔係叫人唔好嗌

都真 最緊要自己執生 切勿連登叫你做咩就做咩

呢一刻真係打國際戰線 人數足夠記者影到相就已經代表緊香港人其實一直都冇忘記冇放低一直以來所爭取嘅嘢

作為小市民做野有限 但我對於嗌口號有保留
而家的確立左國安法 危險性大大提高
當大家出到去 先能夠可以達到人數多

咁又唔好咁武斷話人係鬼

人多先開始

所以pin左叫大家多個位思考
可能你有唔同意 不過一齊加油
我唔會控制亦無能力阻止大家任何決定

講得啱 對住班狗就停一停 即刻轉個灣先 好似上次旺角咁

留係屋企咪撚岀la

捉最就手嗰啲囉
大家要小心
唔好以為人多佢就奈你唔何

大家都叻仔叻女黎 我相信大家一齊加油

推 香港獨立 民族自強

你呢咁？

一個拳手，一定要建立自己的節奏。能夠令對方跌進你的節奏，他就逼著跟你走。能夠打出你自己的組合就屬於你的節奏。能夠打出多變的節奏，就是一個好拳手。

張家輝<激戰>已成禁片

咩野係七唔八打？

今日先講，咁不如唔好講

今日出嘅 潛在風險已經係圍捕 國安法
咩限聚令 非法集結 暴動 襲警 全部都變咗小兒科

今日係顯示俾全球睇我地嘅抗爭意志
和勇唔知 但口號一定唔會加以自我審查!!

出嘅一定要有心理準備
六月三十 11點半出條文加實施
中共就係為今日

總之陣間見

2020年過左一半仲講唔好俾位人入...

嗌口號有咩問題
唔洗咁撚驚下化

著咩U記 你哋係咪勾結外國勢力 信唔信我出嚟批鬥你哋

帶口罩嗌驚春咩

高清4K鏡 行路姿勢都分析到
小心為上 人無事先係世界冠軍

口號都唔敢嗌就縮返去老母個西度

唱利物浦會歌慶祝攞英超得唔得？
When you walk through a storm
Hold your head up high
And don't be afraid of the dark
At the end of a storm
There's a golden sky
And the sweet silver song of a lark
Walk on through the wind
Walk on through the rain
Though your dreams be tossed and blown
Walk on, walk on
With hope in your heart
And you'll never walk alone
You'll never walk alone
Walk on, walk on
With hope in your heart
And you'll never walk alone
You'll never walk alone

比人捉左後 就跪係到喊
點解我要咁傻仔 衝
教精佢又話人乜乜乜

點會唔叫

push

on撚9

等陣見

好似旺角同靜默咁，便衣嗌完，有份一齊嗌就可以mark人

大家覺得五一手勢點睇？

國際有用就唔會搞到今時今日呢個田地

個po好撚多狗喎
總之千祈咪嗌口號
就算有人帶頭叫都咪應 狗黎

拉

佢要入你需要理由？

仲五大，瞓左幾耐？

點撚解唔嗌？

欣賞巴打嘅良性討論，
但我個人覺得先有共識較好.
因為到時嗌嘅人會影響到唔嗌嘅人.

一定有人嗌

有人唔走係到屌狗

有人set roadblocks

有人被捕

次次個劇本都係咁

係唔係都入㗎啦 咁撚驚就冇撚出啦

其實你出去就拉得

全港一齊嗌

Push

人夠多唔止叫口號，做咩春都得啦。
睇人數，人數一多咩都得！

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立

淆底獸一隻

有黨安法 PR話驚驚

我就係要嗌

次次嗌完就舉旗同開咪警告
你自己諗下

好多野想買呀 打算出去消費振興經濟

be water my friends

自我奄割咪樓主呢種人

人少真係唔好咁傻豬亂嗌
好多便衣狗在身邊

你訓撚左幾耐呀 唔嗌都舉啦on9 舉旗好撚驚呀

嗌唔嗌唔係重點
人多到街出馬路，唔嗌都拉得啦～
“危害國安集結"

靜默但全世界開遮點睇？
一嚟遮👁 二嚟遮太陽 無犯法
但全部人開遮影落去就知咩事
知 香港真係天氣好好 好大太陽

我去行街叫咩口號姐

鬼你老母

On 9

真係每一次黑狗捉錯處即刻做嘢拉人
唔志在拉曬所有有份嘅人
拉返幾十個佢地都唔會蝕

我地就犧牲咗班手足 唔好再話告唔入
而家係無法治

叫唔叫無得阻止 想大家思想be water
必要時執生是應該㗎

人多先叫

出街唔俾呀？
放假呀仆街

返屯門又塞車表示：嗌下我都驚
大家層次唔同 唔講喇 你嗌唔嗌由得你 總之一定有人嗌 一陣見啦

咁你出左未？

On9

剛放監？

睇人數
成百萬人都驚咁不如返屋企
人少當然要隱伏

小心就得 記住要顧住周圍

睇人數決定
大家be water 即係隨機應變
無招勝有招

睇下你有咩高見？留意左你留言兩次都冇營養

聽講聽到人嗌走唔切都當同犯，
咁⋯⋯

鬥左

叫 要求高官取消自己家庭 外國護照

實有人嗌 唔阻止但耍小心

咁撚驚就留喺屋企睇tvb諗移民啦

一萬人都唔洗驚啦
真係唔知上面係五毛定係淆底獸
成年喇 嗌口號都驚

喺cwb 啦 冷軍出黎未

捉曬

Shopping shopping

呢句我都有唸過 但“煽動反政府情緒”

Agree

拎外國護照 先至係反中央政府

你唔哎姐, 你估冇無間度先帶頭引你地?

忍口 等人多

咁不如咪撚出街啦

捉得幾多得幾多囉on9

到今時今日仲諗緊點樣合法抗爭
搞條撚咩

71靜默遊行

唔撚好再嗌51
要嗌就嗌香港獨立

樓主自我閹割到

然後仲要屌人有咩高見
wa 原來叫句口號都會被人入
咁撚驚係屋企涼冷氣睇城寨打飛機啦

驚撚到咁 又要驚人入
一陣隨時仲會玩捉鬼

好心 出少句聲啦 垃圾

咁你出左咩？我比大家多個方向諗

#銅鑼灣
1302 銅鑼灣站E出口已封，外有超過30綠狗

開幾百架旅遊巴嚟。
對十幾億嚟講, 一百幾十萬只係極少數。

到今日 去梗要自爆？你狗定人啊 屌你老母

咁你又係邊？我垃圾但我到左

行街唔比？

七二？
唔見？
八三！
打死！

明啦？

我問你呀出左未？
答我呀柒頭

喊你老母大陸仔

wa 又引人自爆 屌你老母
肯定係d離地企係大老遠嘅垃圾

最梗要唔好影響我
我出左就心安個種

嗌口號就捉你
唔嗌就無你付

係巴士啊 屌你老母
下下引人自爆 狗扮人就收皮啦
屌你老母

咁得啦 冇野問
唔好做冷氣軍師就得

賤撚到要人自爆
你咁唔係累人啊

屌你老母 快撚d去死啦
你自己心安就得
最梗要唔好影響你可以上街
真心仆街到一個點
屌你老母

wa 你引完人 扮無事啊
狗黎架
收皮啦

樓主會引人自爆
狗扮人

大家小心樓主
佢會要你自爆

然後你屌佢點解唔叫得口號
會問你有咩高見

完完全全 人型畜牲黎
狗扮人

比個正評你 你走啦
多謝提供笑話

你叫完人自爆 當無事？
你收皮啦
唔撚屌得你啊
屌你老母

你之後開嘅每個post 我都一定會追擊你
賤撚到要人自爆
然後當無事發生？
收皮啦

屌你老母祝你全家今日俾車撞死

係架

多謝支持幾期待認真
竟然唔係KOL都有hater 你等陣都小心
已經拉緊人
唔知之後有咩事 記住人冇事先可以追撃我係咁多

咁都仲有正評

收啦賤種
狗扮人

叫你出去，話無事，一定是鬼！！！！

肯撚定係個啲 做咩都屌人係鬼
激進少少就會屌人分化嘅垃圾

依家引完人自爆
你當無事發生？

屌你老母啦

國際冇用你已經死撚咗

每條線都有用

This is a shopping day.
OR if you like Yuan papa idea. Watch.,,,

我接受到唔出黎
但接受唔到出黎唔嗌口號

Freedom of Speechlessness.